布甸狗無咗塊布會變乜嘢？

如題

癲狗
秒左

popo

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

布甸狗有咩布,有冇圖？